點解女人可以咁自私？

點解啲女人可以咁自私
話愛你個時就日揾夜揾你
到你投放左感情落去
對你就愛理不理

講分手都可以話分就分
我唔明點解可以咁絕可以咁瀟灑
一滴眼淚都可以唔流
真係要揾個佢愛你多過你愛佢嘅？

就算搵到個佢愛你 多過你愛佢
你都會好辛苦覺得佢好痴身

算啦 其實冇得揀架

佢今日就咁話分手 我喊曬口打比佢佢竟然可以好正常一滴眼淚都冇咁話我攰啦？ 點解可以絕到咁

有名你叫女人啦

講分手唔係話分就分可以點？
係咪要拖拖拉拉玩下你比頂綠帽你嘆先好

係咪你之前chur得佢太勁搞到佢怕左你啊

唉不過冇feel就冇feel 冇咩好解釋

玩厭咗 完

我同佢都拍左成年拖 佢可以當咩都冇發生過 一句攰啦 咁就收我皮

雞

之前完全冇預兆？定係維持左好耐係咁
呢個年代拍長拖唔知點解好難好難

巴打 我都面對緊同一個情況
Feel到自己愈來愈不被重視
隨時被人飛得

我緊張佢叫佢唔好住hall上莊 佢唔聽講 可能因為我大過佢我經歷過依啲覺得好無謂 係位個位嘈左好耐

好似比人食住個勢咁 之後佢就講咩你都要話好

我身邊都有人因為想上莊想玩而啱啱開學就散左...
佢想玩其實正常既 呢啲一生人未必有咁多機會可以俾佢體驗下一堆人一齊圍威喂 通頂玩
要俾佢玩完先知呢啲野無謂...
好似你老豆老母唔俾你上莊 你都 啦

都係諗住為佢好啫其實 佢一心就好單純咁想識下人 但真係好唔放心嫁嘛

啱呀巴打！
睇住佢臉色做人
無計啦 自己條件比佢差

都唔知啲女人想點嘅 好辛苦

真係好絕情

女人不嬲都係一種自私嘅動物

一年話多唔多話少唔少啦 至少經歷過嘅都真實先啦 一滴眼淚都冇 我真係好懷疑係個年入面佢當我係啲咩

冇對與錯，只有愛同唔愛

我唔明嘅係點解可以一下話唔愛就收你皮

Real

人地日搵夜搵你既時候未投放感情落去咩

一齊個陣講到幾愛幾愛 突然話攰就話分開 啫係想點？

即係當你condom

一開頭未咁愛嘛 到之後係冇左佢唔得個種感覺

啲女人成日都話冇好男人 到我咩都可以為佢做嘅時候 佢就同你講話好攰 我真係唔明點先諗到個咁嘅藉口

I know that feel

咁矛盾

人地最愛你既時候你又唔用相等既愛對返人

跟本一路有好多野積埋積埋，到達臨界點咪898
只係你一直都懵懵下唔知姐

咁由淺到深嘛....唔係應該咁嫁咩？

究竟要灰去到咩地步先可以話走就走 我都喊曬口求佢留低佢可以乜反應都冇 話已經翻唔到轉頭

一日之間係可以突然好多野講變到一句都唔覆 我真係好想知有咩可以令到有咁大嘅轉變 喊曬口咁求佢翻

樓主我覺得你應該慶幸先啱
點都好過人地厹講嘅野就係關心，我講嘅野就叫控制
明知果隻係厹呃蝦條，係都要沖個頭埋去
到分手果D射幾滴眼淚，出撚哂戲
仲要不停講大話，之前又話自己未講過大話
原來拍左咁耐拖，句句都係大話

先放下者勝

男人都係姐😂

佢都係咁 佢啱啱上大學就信曬啲人講野 我講就一句都唔入耳

邊個放得重感情就邊個輸

男人都係

男女都一樣吧。其實答案普遍都係果個，因為唔愛了。

我只係唔明點解經歷左咁多 一句冇愛就收皮

因為係fb打句我分手了，就會有幾十人pm比我揀

咁當初一齊黎做咩

騎牛搵馬，有市場既女仔會成日想搵個更好

完全唔理你感受咁行入你生命入面又自己行翻出黎 成件事真係好自私

你又有冇理過佢感受呀

男人唔係咁咩

我已經差唔多咩都就曬佢啦 唔算理佢感受咩

逼佢做運動叫就佢呀？
睇死你都係嗰啲一開始已經成日比埋啲無形壓力佢想佢瘦啦
成年幾都不斷比緊壓力佢 淨係呢樣嘢都唔覺得你點就佢啦
你有冇諗過佢點樣take in你呢一切嘅comments？
愛佢就唔應該介意佢身材啦 你係介意一開始就咪撚同人拍拖啦仆街
你有冇諗過佢見到你運動個post 話佢肥到點點點 佢會有咩感受呀
自私自私 你咪最撚自私囉
飛撚咗你啱㗎啦

樓主一味話為佢好為佢好，有無諗過佢到底想要d咩？有無諗過點解佢咁想上莊？有無了解過體諒過佢諗法呢？

咪就係 你唔撚比佢大學讀到冇u life 做獨行俠？
你咁都唔知嘅話就唔好話自己曾經係佢男朋友啦
本地u嘅社交生存難度係高好多
定係啊樓主你唔喺香港讀u唔知香港啲u嘅潛規？

我淨係覺得識朋友唔一定要上莊啫 ulife都唔一定要上莊嫁嘛

咁你有冇聽過佢喺大學啲堂到識到真心朋友？
你個陣冇上莊唔代表你ex唔上得
咪話咗香港啲大學唔一樣囉

可能真係啦 多謝你點醒我 不過都翻唔翻轉頭 我依家後悔做錯啲乜都冇用

你對人淡左都會係咁 講分手咪算好 有d拖住你仲難搞

你係有心想同你一齊翻嘅話
就好好地冷靜聽佢講 接受佢講嘅嘢 理解佢嘅處境 知道自己衰咩 同咪肯改
同樣你都可以點翻佢喺你眼中唔好嘅嘢
但係你唔好再make comment on her body 愛一個人唔係咁的
後悔咪後悔 你係有心想同佢行落去就似返個男人咁
挽留佢 但係唔好盲目挽留 你要珍惜知道自己衰咩 肯該 先好搵人

你係有心想同你一齊翻嘅話
就好好地冷靜聽佢講 接受佢講嘅嘢 理解佢嘅處境 知道自己衰咩 同咪肯改
同樣你都可以點翻佢喺你眼中唔好嘅嘢
但係你唔好再make comment on her body 愛一個人唔係咁的
後悔咪後悔 你係有心想同佢行落去就似返個男人咁
挽留佢 但係唔好盲目挽留 你要珍惜知道自己衰咩 肯改 先好搵人

點解男人可以咁狠心
話走就走
前一日仲話好掛住你
後一日就話早就已經唔愛你
仲係咁嗌你收皮

依家啲男人真係好撚蠱惑

我都有同佢溝通過 但係佢依家已經連見到唔想見到我

呢個時候應該試下撻返著，有時只係口裡說不
如果都係唔得，可能條女已經有左第二個

咁係因為你臨分手都要講埋啲傷害佢嘅說話
你夠膽話你冇？
冷靜下 個一兩個禮拜再好好咁同佢講啦

我都喊住同佢講左成個鐘 佢一尾都淨係講好攰同冇力 話睇唔到將來 佢把聲仲要係平時講野聲咁 一啲少少唔開心嘅感覺都冇咁 我都唔知可以點

真癲
上嚟圍爐俾人起底搵位屌

多謝你呀巴打 睇翻其實你出啲po同我ex都有兩分相似 希望過左一排揾翻佢佢會理下我啦

似條撚
我條女夠膽死話我肥到奇行種咁我一撚定即刻飛鳩佢
希望你ex搵到個更好嘅男人

要俾佢feel到其實你係愛佢，用愛去打動返佢

最緊要撩佢講返個心結，再好好解釋返

我應該等一排再揾翻佢？

佢地無既自私係下限💁

每日搵佢一至兩次，唔好send一大段野, 幾隻字已經夠哂，過幾日應該會講返野

等啦 講真 你同佢呢刻都仲可能好亂
你當比時間自己冷靜落嚟
好好地諗下你地之間嘅問題喺邊
你自己做唔做到改變
真係愛佢嘅話就唔好再傷害佢
有時候企喺佢角度睇成件事
同樣 你有咩不滿你都同佢講 理性咁講
不過佢肯唔肯show你都係一回事

但佢下星期考試我又唔想煩住佢

我尋日喊曬口咁講 佢都好淡定咁話冇可能

你講左啲乜hurt到佢？

我冇乜安全感 可能成日chur佢搞到佢攰

所以咪叫你唔好send一大段野囉
忍唔住嘅send emoji 都得

己被飛了

具體啲

會唔會係你自己同人出街都變左例行公事？

話你知
咁樣嘅話9成9佢受嘅傷害已經太大太多
佢個心真係「心已死」
試問一個女仔要受過幾多傷害 傷心咗幾多次 先好似佢咁成個人麻木曬？
呢啲心理嘢我就唔撚清楚嘅 你好似清楚啲
只可以同你講 based on 你講嘅嘢 我只可以覺得妳ex受嘅傷害太多 多過你預期中
好多可能都係你唔為意咁俾咗佢 但係你掉返轉頭諗下 佢又hurt過你幾多？有冇嫌棄過你外觀？有冇pick up 過你身體上嘅insecurities出嚟講？
有啲嘢做咗就係做咗 好多時候係返唔到轉頭㗎啦
當自己好好上一堂啦

本新我都冇乜安全感 佢之前翻pt有個男仔flirt佢又同佢講心事又skype我係佢電話見過之後個心一直形住有日佢會離開我 之後我就開始睇佢ig幾時online 可能我真係太驚佢離開 反而搞到佢好反感

唔好煩佢啦咁
佢讀書幾大壓力你應該知
知嘅話就唔好煩佢 比佢好好考試

女人咁絕得兩個原因，一係變心
二係你對佢唔好，佢忍左好耐

等佢考完我再揾翻佢？ 佢話佢已經驚左我唔知點面對我.....

二

唔知
佢都講到咁啦 你仲想忠個頭落去？

佢係咁叫我放過佢....

你俾D時間人地消下氣啦
同時你都要反省下自己, 你話你無安全感所以chur住條女, 然後佢走
你有無諗過你俾既呢d壓力及唔信任, 可能令到對方好唔舒服

人要走你點都避唔走, 所以你要做既係令對方唔想走
你係唔係一個咁好既男友, 體諒對方對佢好, 令佢知道你係最好, 其他人點flirt都拉唔到佢?

男人都係咁

希望佢會回心轉意啦

好似兩樣都中

所以只有愛可以打動返條女，有愛就乜都唔係問題

希望我之後嘅行為可以打動翻佢啦

男人一樣
其實無分男女，只係個人性格

就咁睇我係男仔都會話你自私
我見你話自己冇咩安全感 要改變下自己 比d自信同信任下自己女朋友
上左大學有好多野都未玩過
你愈唔比佢愈想試佢都會愈覺得你煩
如果咁就信唔過佢 驚佢會咁就走左 其實一齊落去都冇咩意思 佢唔上莊住hall都因為其他野可以走
唔通咩都唔比佢做咩
佢真係咁易走左去佢都唔值得你愛佢

師兄，其實佢地兩個而家唔係愛唔愛既問題，係佢地兩個相處方式有問題，相處唔到落去

愛同相處係兩件事黎ga師兄

有愛就乜都唔係問題？

就算真係愛，兩個人日日嘈交，樓主ex日日都俾樓主d所謂既"為佢好"，迫佢唔上莊又迫佢做運動，又日鳩日check人ig，點愛都行唔到落去啦下嘛

樓主而家最需要既唔係"表現自己既愛"，係反省同學習，學下咩叫體諒，咩叫了解人地處境再從人地角度出發

仲要學埋咩叫易地而處，諗下如果自己日日俾人迫自己呢樣果樣，又因為對方"無安全感"而日日check自己行蹤，佢又開唔開心，會唔會都想人地放過佢

我真係知錯 多謝大家屌醒我 係我唔好 我真係好想改

嘩屌 以為自己開呢個po 所有你描述既野同我完全一樣 除左條女仲未完全放棄我 仲比緊機會我

清 我好明白你個種心態 因為冇安全感而想控制佢 我都係d咁既人 其實自私既唔係佢地 係我地 我地根本冇了解清楚佢地需要咩 而不斷強加我地既要求/思想係佢地身上 令到自己得到安全感 其實我地先係最自私 慶幸既係 我仲有機會改變

Btw睇到上面有巴打話 要用愛去感染番對方 令佢地覺得我係最好 而令佢唔會走 好多謝你呢句 完全點醒左我

巴打打算點做？

唔好淨係話女人啦，我ex係男人都好自私

冇安全感我真係唔想 我淨係想佢開心翻 真係好希望佢可以比多最後一次機會我改 我真係好愛好愛佢 清你仲有機會要好好珍惜 唔係好似我咁女朋友都心淡就太遲啦

可能佢喺個啲熱情好快過既人 又或者佢唔喺打從心底愛你

男人咪一樣

改囉 改左佢 對人對自己都係好事 我知好難 但都要改 鬼叫仲愛佢 冇野係做唔到 呢個世界

我仲好愛佢.....

想佢開心番 首先比d空間佢先 你都話佢要考試 唔好煩佢住 呢個係第一關 第二關 等佢完左考試先慢慢approach番佢

唉點解對自己咁冇自信 咁冇安全感 我真係好想好想補救翻

到你有條件果陣你都得

我都係...

呢啲叫冇信心 如果試出條女係雞咪當斬倉

仲可以有咩原因

佢都做到咁絕既話
老土啲講句囉
活得比佢更好就係最好既選擇

上面支持樓豬嗰啲人都on99 定係同樓豬一撚樣咁大男人
樓豬先係最撚自私嗰個 連人地上莊住hall識朋友都唔俾
成撚日以為自己年紀大啲經歷多啲就好威 同啲廢老有咩分別
條女都飛得你算遲 如果係我就一撚早飛咗樓豬
入到u想識下朋友都話唔俾

仲要見到上面啲人話條女其實唔係打從心底愛樓豬
我覺得樓豬先係唔夠愛嗰個 連基本尊重都無 只係想綁住條女 想條女聽曬佢控制 呢啲叫愛咩

咁玩交友app識朋友好唔好

屌你啦 根本男女都係咁 唔洗分得咁仔細

我明呀我一心淨係想要佢 但係根本冇諗過佢感受 搞到佢好似坐監咁 到頭來其實係想滿足自己嘅安全感 成件事錯曬囉根本 咁難得一生人得一次ulife想識下朋友 又依樣又個樣 想點啫

真係為女朋友好就企係女朋友嘅角度諗下啦
上莊唔上莊好閒既啫
有人鍾意有人唔鍾意
點解你覺得唔上先係最好
我自己冇上過莊 因為我懶
覺得上莊好攰冇覺好訓
男朋友上過幾枝莊 佢覺得好好玩
覺得因為上莊佢識左一世既好朋友
根本就唔同性格既人適合既野都唔一樣
拍拖唔係要逼到對方變成另一個自己
係要學識點樣去愛同包容一個同自己唔同既人

好認同 包容同體諒對方先係真正既愛 而唔係轉對方變成你想要既人